呢個世界根本就唔公平

唔公平呀
鳴呀

就係唔公平，所以先要講公平，求公義

咁你自己見到唔公平選擇無視定係企出黎？

鳴呀

你諗下係人類歷史之前一直都係弱肉強食既世界就會明 基因決定差異 唔同既差異再經過天擇決定去留
公平只係現今文明或法律嘗試想達到既野

鳴鳴

公平?
點解我老豆唔係李+x